{
    "question": "Berikut ini adalah faktor-faktor yang harus dipenuhi untuk menghasilkan keahlian yang baik\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>berusah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>berusaha</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "alat-yg-digunakan-untuk-menaruh-cet-air-adalah-828",
            "question": "Alat yg digunakan untuk menaruh cet air adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Palet adalah tatakan khusus yang dibuat untuk mencampur cat air agar sesuai warna yang diinginkan. Palet juga membuat cair air menjadi padat (opaque) ataupun sangat tipis (aquarel).</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-dimaksud-dengan-sifat-estensif-media-seni-menggambar-191",
            "question": "Berikut yang dimaksud dengan sifat estensif media seni menggambar adalah a fisik bahan b keindahan karya c kerasnya bahan d seni dan bahan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. keindahan karya d. seni dan bahan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "para-seniman-gambar-di-jepang-telah-mengalami-masa-kejayaannya-ka-124",
            "question": "Para seniman gambar di Jepang telah mengalami masa kejayaannya karena hasil karyanya banyak diminati oleh Negara-negara lain melalui siaran televise seniman ini sering disebut dengan sebutan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pelukis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>wowowowowowow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-lahkah-membuat-tabulampot-516",
            "question": "Tuliskan langkah - lahkah membuat tabulampot\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Siapkan bahan-bahan media tanam, kemudian ayak dan buang kerikil-kerikil yang ada didalamnya. ...</p><p></p><p>2. Siapkan pot dengan ukuran yang disesuaikan dengan ukuran tanaman. ...</p><p></p><p>3. Letakkan pecahan genteng pada dasar pot, satu lapis saja.</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah yaa</p><p>moga bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-cara-pembacaan-vernier-caliper-231",
            "question": "Tuliskan 3 cara pembacaan Vernier caliper\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Langkah pertama, kendurkan baut pengunci dan geser bagian rahang geser, pastikan rahang geser bekerja dengan baik. Jangan lupa untuk memeriksa atau cek ketika rahang tertutup harus menunjukkan angka nol.</p><p></p><p>2. Langkah berikutnya adalah membersihkan permukaan benda dan permukaan rahang agar tidak ada benda yang menempel yang bisa menyebabkan ketidaktepatan hasil pengukuran.</p><p></p><p>3. Selanjutnya, tutup geser rahang hingga mengapit benda yang diukur. Ketahui hasilnya dengan membaca skalanya utama dan skala noniusnya.</p><p></p><p>4. Jika anda ingin mengukur diameter bagian dalam sebuah benda (misalnya diameter cincin), maka pengukuran menggunakan rahang atas. Rapatkan rahang atas lalu tempatkan benda (misal cincin) yang akan diukur diameternya. Tarik rahang geser hingga kedua rahang menempel dan menekan bagian dalam benda. Pastikan bahwa dinding bagian dalam benda tegak lurus dengan skala, dalam artian benda jangan sampai miring.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu :)</p><p></p><p>tolong jadikan jawaban terbaik :)</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "volume-kubus-yang-mempunyai-panjang-sisi-nya-5-cm-adalah-465",
            "question": "Volume kubus yang mempunyai panjang sisi nya 5 cm adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>volume=sxsxs</p><p>volume= 5x5x5</p><p>=125 cm\u00b2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3><strong>Rumus</strong><strong> </strong><strong>volume</strong><strong> </strong><strong>kubus</strong><strong>:</strong><strong>V = s\u00b3</strong><strong> </strong><strong>atau</strong></h3><h3><strong>s</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>s</strong></h3><h3><strong>Keterangan</strong><strong>:</strong><strong>S : panjang rusuk</strong></h3><h3><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>V</strong><strong>:</strong><strong>volume</strong></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong>Volume</strong><strong> </strong><strong>kubus</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>s</strong></h3><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>cm</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>cm</strong><strong> </strong><strong>x</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>cm</strong></p><p><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>1</strong><strong>2</strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>cm</strong><strong> </strong><strong>\u00b3</strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-dlmkreasi-tari-daerah-160",
            "question": "Pola lantai dlmkreasi tari daerah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>horizontal</p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-pembuat-karya-lukisan-monalisadan-tahun-berapakah-pembu-327",
            "question": "Siapakah pembuat karya lukisan Monalisa,dan tahun berapakah pembuatan lukisan tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lukisan\u00a0terkenal \"Mona Lisa,\" juga dikenal sebagai \"La Gioconda,\" diciptakan oleh Leonardo da Vinci antara\u00a0tahun\u00a01503 dan 1506 di Florence, Italia. Seorang detektif seni mengatakan Leonardo Da Vinci menggunakan model wanita dan pria untuk\u00a0membuat Mona Lisa.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah yaa</p><p>moga bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diciptakan oleh Leonardo da Vinci antara tahun 1503 dan 1506 di Florence, Italia </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-serat-buatan-637",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan serat buatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yg-dimaksod-dengan-cetak-fleksografi-780",
            "question": "Jelaskan yg dimaksod dengan cetak fleksografi!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cetak Flexography atau biasa disingkat Flexo saja adalah suatu teknik cetak yang menggunakan acuan cetak berupa pelat yang terbuat dari karet, photopolymer atau bahan flexible lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suatu teknik cetak yang menggunakan acuan cetak berupa pelat yang terbuat dari karet, photopolymer atau bahan flexible lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong>maaf </strong><strong>kalo </strong><strong>salah</strong><strong>&gt;</strong><strong>_</strong><strong>&lt;</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}